深夜好肚餓瞓唔著你問我答

或者我問你答

想唔想食梅菜扣肉

重有個零鐘就可以衝去大快活食早餐

dllm 好撚想食 聽日諗下計去食先 你想唔想食漁香茄子

我乜都想食呀

聽日就去食玉子壽司
好餓呀

有啲見地喎！！早餐有無得加餸？佢個下午茶可以加雪菜肉絲米

有無仔仔介紹 ? 最好正職做送外賣 餓呀

我通常：

黃金雞扒／吉列魚柳，跟炒蛋，再加兩條腸
多士／蘿蔔糕，加辣肉醬上海麵
飲低糖凍綠茶

想唔想識大隻靚仔型撚

有次食過唔記得邊間，魚柳無沙律醬，嬲撚到仆街
btw 蘿蔔糕同上海麵伏伏地

小妹自知襯唔起，不了不了
說好的外賣仔呢

你唔係有男朋友架咩

我間唔中食腿通
米就唔特別好

佢以前有個餐齊曬蛋腸扒包四味
而家要自己加九蚊整多一孖腸

咁你都知 無啦佢瞓咗覺覺豬

你都去瞓啦

腿通個湯好一時時，雞湯都好地地，滾水都試過，嗰次又係嬲到仆街
btw 你咁鍾意食腸嘅

啱先先食完老麥珍寶套餐

啱先等佢返屋企嗰陣好眼瞓，到佢而家返咗屋企又瞓唔著好精神。攤攤下仲越嚟越餓，陰公

肥 邊食到咁多 熱香餅飽到仆街

早餐冇蛋腸扒包四味就好似酒席冇咗道龍蝦伊麵咁，硬喺覺得差咁啲

你又食咁多嘢嘅點解 唔係話食唔落，但食哂落肚唔會覺得好多嘢咩

如果而家有人可以速遞到 半碗沙嗲牛麵、半碗雪菜肉絲米、吉列魚柳加沙律醬、兩條腸仔、一隻煎熟蛋、一份炒蛋、一個一口牛角包，再加半杯熱茶走、半杯阿華田，我會同男朋友申請可唔可以做外賣仔女朋友一日㗎

肥，所以食得多